廢老藍絲要既文宣！萬試萬靈！

對唔住師兄！呃左大家入嚟，我諗左好耐其實廢老藍絲需要嘅係普通話簡體字幕嘅影片，扮哂專業懶係冷靜懶係陰謀論嘅分析影片！
之前出PO已經有兩位絲打願意幫手配音chok啲字正腔圓嘅普通話出嚟，我已經好感動！
但係我仆街我垃圾我唔識整片，甚至寫稿都無從入手，有冇人有感動有呼召有興趣幫手寫稿？你寫稿，我搵片搵相，再搵人配音！

原po
[藍絲洗腦]極需要普通話專業分析文宣!!

Push

求有創意有文采之士！

幫推

推！
我都想救翻我阿媽我阿爸

推

片呢？

我見廢老藍絲D 片多數係SIRI 電腦聲 廣東話唔係普通話

借個位推：
2019年8月8日民間記者會
深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
整咗字幕版 等多D人睇準媽媽分享

嗰啲都有，不過我見我身邊的長輩藍絲都係睇呢啲，陰謀論，講美國日本香港中國嗰啲分析片，例如呢個，所以我先有呢個諗法